的士根本就係藍色經濟圈！咪撚再搭的士喇！

好多人可能唔知，其實的士唔係屬於司機，司機只係租車

我想講既係背後擁有個的士牌既牌主

呢班人有幾藍，由佔中開始，大家心照啦

華潤堂係咩料大家心中有數！點解剩係捐比的士呢？

[url]https://m[/url].

唔好以為插支蟈旗係車頭係司機既立場，根本就係車主同

埋的士行既主意，的士總會係咩團體呢？呢$800維穩

費係邊到黎呢？

出席既都係民建聯，大家自己諗

呢條臭閪當年被踢爆擁有的士公司股份，佢擁有幾多個的

士牌？10個？20個？

根本的士牌主同民建聯係同一伙人，就算唔係，呢班人都

係藍撚到仆街既人

由6月9號開始，幾多車主係到屌9手足阻佢地搵食

阻佢地收租，但呢班係咩人？佢地都係打壓司機，

一直以黎將民生炒炒賣賣既人

可能有人會話好多司機係黃，但你每搭一次的士

就等於支持民建聯，支持譚慧珠！等於幫佢供車！

有需要搭車既手足，搭Uber啦！

如果你仲搭的士，同食美心，元氣有咩分別？

的士牌由6百幾萬跌到而家4百幾萬

希望有一日會見到得番200萬要班仆街藍絲蝕錢

不服來辯

有黃的台呀親

要根正苗黃？

記唔記得咩係攬炒？

共產黨同民建聯有幾多資產係的士到

點解咁多行業冇份派錢？

敵退我進

明明知道呢個係共產黨既弱點

明明知道呢班人咁多年黎只係將民生炒炒賣賣

點解唔將佢好似元氣美心咁追擊？

搞到佢地d牌一文不值！總共係幾多個億？

仲有係冇風險，唔會比狗撚，只要你罷搭

好多巴打話黃的台緊要，我認同，但只係好表面既野

長遠呢？疫情完左之後佢地依然要挨貴租，繼續比班仆街

車主吸血，真正幫佢地既係改變呢個制度，唔洗成世都比

班仆街車主壓榨！

唔好唔記得咩係對準政權，幾百億既資產，點都扣到少少

血掛？

最後依然覺得我係5毛同分化既人我真係冇野好同你講

認同既就幫我推一推啦

又分化? DLLM

係咪要用油掃到成架車黃先叫黃？大把人都係由中立甚至黃轉過嚟架啦，唔通又唔俾佢轉

依你邏輯
好多黃店都唔幫襯得
唔係業主之餘
背後都可能shk個啲
塊地仲要係港共中共

唉咁理想主義為乜..

5你老母，咁你繼續搭多d

繼續支持佢地，支持呢個政權用你既錢補貼車主

其實係黃店都係咁，又咪一堆藍業主逼走啲黃店，係真係做得幾多得幾多架咋

黃的台要搭
的士大佬開唔開到飯睇呢舖
就算牌價跌到十萬蚊個 譚惠珠都一樣豐衣足食唔會要捱窮

黃店可以繼續食

但係搭車可以有好多選擇呢，一定要的士？

仲攬唔攬炒先講真？

失業好撚耐

On9 logic. 黃色的士台唔識支持?

業主/車主係藍 一句攬抄 就由鳩黃店老闆/黃色司機蝕租等收皮?

依家黃色經濟圈 要做嘅好簡單 就係支持同路人

記唔記得元氣美心個威力？

點解d車主炒炒賣賣，而家蝕錢頂唔住就政府補貼？

佢賺個陣係邊？

點解個政府比咁撚多錢保住呢個行業？

明知的士係對家既人，成班官商勾結都仲搭？

我真係唔撚明

唔明點解你咁肯定揸的士就係對家嘅人?

分化撚?

講到口臭，黃色司機就最撚重要

我夠冇野做啦屌你老母又唔見你幫下我？

對準政權啦，幾時先有咁既機會？

疫情過左就歌舞昇平？定係繼續比狗撚？

黃色經濟圈就係玩資產，你知唔撚知萬幾個牌個到值幾錢？

唔明就用個腦諗下點解政府一路以黎都用你既錢去補貼扶

持的士？又唔見佢補同龍門？

分化？我屌你老母呀on9仔

緊係啦，1部車3萬

D錢你都有份架屌你老母

巴打 你個心態係錯 黃色經濟圈 唔係叫同路人乞錢 係叫大家支持值得支持嘅同路人

所以你無野做 可以幫你嘅係你自己 你坐係到日日屌 係唔會有人幫到你

如果同路人個果好似你咁 失去消費能力 攬抄嘅只會係我地同路人

快啲搵份黃店工 自力更生啦

其實追源溯始既話所有交通工具都係藍架啦

我明你講咩但我想講個威力你明唔明？

幾百億呀巴打

記唔記得點解當初罷食美心元氣？

的士同佢地有分別咩？

司機可以好黃？美心元氣d員工全部都係藍絲？

黨鐵全部員工都係藍絲？

我唔係分化呀，我只係知道要贏就要對準政權

1部車補貼3萬呢個動作代表咩？代表的士唔撚掂喇

就拎我地既錢去送比班保皇黨

又唔見龍門，光榮有補貼？搵狗日日撚你就有

咁的士同美心有咩分別？

美心政府都冇補貼啦咁的士藍唔藍你答我

係，但的士唔同，的士係個人擁有

有黃的台架，好多都深黃

成日搭的遇著屌鳩支共㗎司機喎

我講緊車主呀

司機只係租車

咁有冇遇過屌9支共既車主？

人地有3萬補貼，你呢？

人地奶共你奶唔撚奶？

咁黃店個舖位業主係藍, 唔通又唔幫襯咩...
黃店都要交利得稅架啦, 所有稅收歸香港政府, 唔通又唔幫襯咩...

正確策略應該係多用黃的台, 唔搭其他的士
有啲人返輪更, 或者返工地點係好辟果啲, 呢類人係習慣搭的士, 好難要佢改變習慣, 既然係咁就多啲向佢地宣傳黃的台, 等班藍色的士司機失業或者迫佢地轉黃, 做到有返咁上下規模嘞喎, 搞埋個黃色的士工會起革命都仲得呀

各行各業有藍有黃 揸的士如是 政府工如是 飲食業如是

如果政府有補貼嘅行業就攪 基本上接近所有行業你要攪齊

手足自力更生揸車搵食 司機可能係家庭經濟支柱 你想佢乞食 到時要佢求番政府幫?

當然 每個人都有權選擇 但我唔會理會同路人嘅老闆係咪藍 店舖係咪藍

只要佢地心態係黃 佢地就係同路人 有機會嘅我都會盡量支持

舖位唔同，因為而家的士奶緊野，

有咩慣唔慣先？我以前夠成日食元氣，
話唔撚食就唔撚食架啦，因為佢藍丫嘛

其他人的唔撚講，但譚慧珠一定有份收皮先

仲有而家係搞車主，唔同司機，車主就係不停壓榨司機

不停加租個個呀，明唔明？

而家有機會搞9佢地資產

咁我聽日開始食元氣啦，我有個fd做緊，深黃嚟

仲有呢個補貼未出我已經屌緊的士車主係藍色啦

手足可能睇野太表面/ 對個行業唔太了解。車主，都有黃車主，黃色的士台一堆。

所以，你想搞鳩嘅，係整個的士業，而當中係不分黃藍。

咁樣講啦, 係應該盡量少搭的士既, 我自己都好少搭, 不過主要係因為香港啲的士司機太西
但有啲人係真係避免唔到要搭的士既, 唔似得話唔食元氣都仲有好多其他食肆選擇

例如我有朋友係輪更要返關口既, 凌晨 3,4 點要門口, 6 點前要到沙頭角, 唔飛的真係唔掂
另外空姐機師果啲都係好多時半夜三更要開工, 避免唔到要飛的去機場.
果d case 就應該要推介佢地用黃的台.

上兩年我呀公喺瑪麗醫院過身, 我接到電話都係要靠的士第一時間撲出去
的士喺呢個社會運行左咁耐, 一時三刻好難被完全取代

咁你可以諗下，你幫襯元氣，收錢嘅都唔會係你所謂嘅"fd"，所以你嘅支持係去唔到同路人到。

但你幫襯黃的，收錢嘅確實係個同路人司機，舊錢仍然會係黃色經濟圈到流動。

我明，好多野都係盡做

總好過明知d車主係藍絲 但咩都唔做

睇住佢地日日收租fat fat，得閒奶下共插下國旗遊行就有錢落袋

傻豬黎，咁車主呢？收租個個呀

元氣=的士車主

元氣員工=的士司機

咁樣會唔會易明d？

同埋我個fd唔係義工，會出糧架

咁如果車主係黃呢? 可能你會話點分，黃色的士台幫到你。

咁會唔會令你易明啲

的士總會係咩團體呢？

記唔記得的士遊行有幾多部的士插住支那旗

不如我問你，係咪要放棄黃色的士台? 放棄黃的台手足?

手足係咪唔夠黃，所以你要放棄佢? 要分化到佢地無飯食?

如果你叫手足轉揸Uber，我敢肯定講，Uber食水仲深過的士啲租金。

壯大左Uber, 司機往後嘅利潤只會愈來愈少，例子你可以自己做research搵到。

咁你又有無了解過有幾多部的士無做依啲野，總有黃有藍

支持依個運動方法好多，希望你好好諗下。

冇話放唔放棄架，要贏就要犧牲

已經好多人犧牲左了

你想犧牲少d咪打佢地資產囉

攬炒呀巴打，你明唔明呢個字點解

好撚煩

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?

樓主返工出街係唔係踩單車

你日撚日搭的士返工？
我屌你老母

搭巴士